茶記用個平兜裝麵真係好反智

屌你老母，湯都浸唔過麵，有時仲要放埋啲腸呀蛋呀係上面，每食一啖麵都要就住就住

以為自己西餐咩屌

澳牛都係咁㗎啦 你唔好食啊笨

澳牛大撚晒呀

食你就食啦咁撚多嗲

我唔會比錢仲要做狗比人撚

好撚高尚喎去食茶記

澳牛都有打手

其實用碗唔係慳位啲咩

用依個兜係影響人既心理>>>>慳位。
睇落好滿咁，你會食得滿足d

平兜裝快啲攤凍 快啲食完埋單走啦

已經block咗個痴線佬

湯唔應該浸過麵喎

傳菜隻手冇咁熱